====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' image très forte du projet permet Triangle de Gonesse – 800 hectares entre Roissy et Le Bourget d ' éviter le mitage progressif de la plaine de Gonesse et offre une visibilité à l ' échelle du Grand Paris depuis les voies aériennes , ferrées et autoroutières .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

